屌你老味呀，藍毛毛幾時再開演唱會呀

屌，等到頸都長

屌嬲

突突da ，突突突，突突的的的

好似係演奏會喎

唉屌，太嬲打錯

好想聽佢首神曲
雖然歌詞得兩個字

刷刷刷刷

媽咪